陳家樂陳瀅被爆秘遊東京 甜蜜倒數迎2019年

上月頭，32歲陳家樂同29歲「宅男女神」陳瀅 (Jeannie) 被傳因合作拍攝《廉政行動2019》而日久生情，仲話佢哋去咗日本餐廳撐枱腳，期間有講有笑，仲共用一碟豉油。食完飯佢哋前後腳離開餐廳，之後陳瀅仲揸車載陳家樂返自己香閨。報道出街後，雙方例牌否認，仲強調佢哋之間只有兄妹情，不過佢哋嘅戀情似乎有新發展。

今日有報道指有人見到陳家樂同陳瀅喺一月三日現身東京機場，齊齊等上機返香港。抵達香港港國際機場後，戴冷帽及黑色口罩嘅陳家樂先出閘，之後佢去下巴士站扮等巴士，然後又去返機鐵站買飛搭車，期間全程警覺性極高，好似驚俾人發現咁。之後，佢發現有傳媒跟蹤後，就改咗搭的士走。據講佢哋今次係四日三夜嘅東京甜蜜遊，一齊除夕倒數，sweet住迎接19年。